保守估計航空業起碼要500年後先復甦

500年後有隨意門啦 仲洗撚航空業咩